[公投]大家想攬炒定反抗？

攬炒：星期日著紅衫fing支那旗 支持23條
反抗： 唔需要解釋

攬炒：
反抗：

想食炒飯

多謝推post

原來攬炒只係口號

推 拎五星紅旗攬炒啦

想攬女

紅旗定黑旗？

一直攬炒都係指反抗唔成功就攬炒
幾時變撚埋二分法

唔反抗點攬炒呀

Logic?

你反23條點攬炒？

如果你扮紅拉黑順應佢意思
佢根本唔需要咁急推出啲強硬手段
對中共黎講陰啲陰啲搾乾你仲好

你唔反抗點引到佢用攬炒法

都唔錯

唔洗揀，唔係2元對立。反抗手段就係爦炒。

5月24出黎係反抗係表態，再加速爦炒。國外內所有戰線就要同時一齊做。係咪唔記得不分化

唔逼到佢最後一刻點會攬炒

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

why not both